@inproceedings{Bernier-Colborne-Drouin:TALN:2016,
    author = "Bernier-Colborne,Gabriel and Drouin,Patrick",
    title = "Combiner des mod\`{e}les s\'{e}mantiques distributionnels pour mieux d\'{e}tecter les termes \'{e}voquant le m\^{e}me cadre s\'{e}mantique",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "381-388",
    note = "Combining distributional semantic models to improve the identification of terms that evoke the same semantic frame",
    abstract = "Nous utilisons des mod\`{e}les s\'{e}mantiques distributionnels pour d\'{e}tecter des termes qui \'{e}voquent le m\^{e}me cadre s\'{e}mantique. Dans cet article, nous v\'{e}rifions si une combinaison de diff\'{e}rents mod\`{e}les permet d'obtenir une pr\'{e}cision plus \'{e}lev\'{e}e qu'un mod\`{e}le unique. Nous mettons \`{a} l'\'{e}preuve plusieurs m\'{e}thodes simples pour combiner les mesures de similarit\'{e} calcul\'{e}es \`{a} partir de chaque mod\`{e}le. Les r\'{e}sultats indiquent qu'on obtient syst\'{e}matiquement une augmentation de la pr\'{e}cision par rapport au meilleur mod\`{e}le unique en combinant des mod\`{e}les diff\'{e}rents.",
    keywords = "s\'{e}mantique distributionnelle, s\'{e}mantique lexicale, s\'{e}mantique des cadres, \'{e}valuation.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/97.pdf"
}
